邊個戇鳩仔喺apple store用自己張相做wallpaper?

擺明佢自拍完，之後比第二手set做wallpaper

自我宣傳

仲有

More

可唔可以用部機up 張相上黎

唔好意思啲相全部手機影完即upload
所以打橫晒

近睇相張唔靚 個鼻好多黑頭

上位既野你地識條春咩

OK啦 咁高要求

你set嚟玩鳩人仲好意思講

今晚係apm果間都見到

我去到本身見到張男既
但結果見到不連斷地都有係咁

笑左

證明我唔係set人地啦
原來果迷有呢d辟好

屌

要求高到

做乜撚野

M字額

以為key側田個樣係條撚到唔洗ban?

呢個唔錯

無人想知

幾清純

痴撚線

M字額，襯到絕

我發現好多中年男人，好中意對住前置鏡頭試相機，仲要勁近，影埋

好撚正

我成日同fd行過都會偷拍佢再整做wallpaper

正到

之前睇ipad見到

iPhone demo機可以咁玩咩？

乜D人咁癲當左部電話係自己咁

上面張撚樣

廁田

有冇人起到底

唔錯wo

好得意 好想禁佢個頭幫我含

好高汁

好似火雲邪神

即係咁樣？

自從我用左髮再生
頭髮一日比一日M

火雲邪神

屌你

係巴士大笑左出黎

除咗用手機影仲有咩其他方法？

呢個post好笑

好靚女呀

好想識佢呀

有無人起到底

岩岩好似係apm見到樓主係咁對住啲電話影相

本身以為係回帶post,點知係新野

好地地又起人底 係咪on9架你

引厹post

用下個閪腦諗野得唔得呀？人地做錯咩要起人底 俾人擺上黎己經好慘啦，仲要冇啦啦起埋底呀？ 有返小小人性得唔得呀，死雜種

痴線post

起底都要原因？咁多道德撚

頭已側

都型過連登仔

笑能到我痴線

條女OK喎,成個張鈞甯咁

放大睇 其實個女仔一般般
塊面搽咗粉底 畫眉 戴咗大眼仔
第一眼遠睇好似幾靚，但睇真d普普通通
個鼻好多黑頭 落咗妝應該唔掂皮膚應該幾差

懶有要求咁托咩,一到埋牙,咪又係一係熄燈,一係蒙頭,一係叫佢咪撚落妝

好似

笑撚死

嚇撚死 本身諗住double tick放大少少張相
點知同我放到咁大

有頭髮邊個想做側田已經outdated
側田有陰㗎

lm

有頭髮邊個想做廁田

側田

教訓大家影完相要即del

搞到我想去Apple Store睇下

側田人生最後悔應該係的士打交
打到上座俾人笑

咁都叫ok

我ok呀！

記住試完相機要del返自己d相

我啊媽

唔係掛

我都好驚俾人影返轉頭，但咁既奇境真係忍唔住

不如變做分享ｐｏｓｔ

屌你咩

我屌你老母

可唔可以做你爸爸

條女ok wit, more

真係 Face ID

nds樣

唔洗理道德撚厹八婆
照起底啦

條女一般貨色ja wo
起咩底

起左底先講啦

戇鳩仔

Cls

你老幾呀 叫人起就幫你起？

咁犀利自己起出黎啦廢物

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肏斯女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以余氏，欣然而入。遑論黎氏也

咁你老幾呀，唔撚起底死開啦

成個菲利咁

屌 我同學黎 佢nds

大陸鳩就大陸鳩啦 N乜撚DS

乜撚嘢NDS？任天堂nds？

可能似來自大陸嘅朋友

這你也知道 牛逼牛逼

好 ，小米打手有文采

D人玩face id所以留低自拍相係部機度

有d pose唔似係face id 影底

打番正睇

真係越睇越似我ex

以前老豆老母喺衛訊買電話 我就搵邊啲機有自拍照 全部整做Wallpaper小朋友搞機冇人理

真係幾正

more

nds呢個term都係大學通用左好多年

nds同psp唔係用左好耐架啦咩

咁都幾好 起碼有多張相留念

咁似我下一任女友既

已經唔敢睇返以前d相 不過ex 靚d

唔講咁多
即刻打個靚飛機先

關我撚事咩屌

怪唔知飛左佢，咁撚煩

平時iPhone 無咁整蠱人，
今次部iPhone X做乜鳩？

Non domestic student
係咪認真左

勁啊 巴打

條女個兒仔喺度有咩咪問佢囉

明Ge 我睇到似樣果D 真係好心痛

你諗真D
你呢一任係左手
下一任係右手
再下一任可能去返左手
巴打

呢個要影多啲

好似呢條女